勇武們

唔割，係指你地用幾大武力同方法我地都唔割，我地仲會一路補給添，但長期見住你地用同一套方法，而結果係送頭>得益，我地心痛姐

同埋渣佢春袋啦唔該，明知個春袋係邊都唔錫落去，仲日日幫佢R痕，等乜姐？

9月1 (日) 錫春袋唔該